大家有無咩食譜網或煮懶人食譜（求推薦）

依家去咗歐洲細城裏exchange, 諗住煮吓野，發現中餐要好多調味料，有無味食譜可以生抽，蠔油，鹽，糖，或者米酒就煮好，大家睇開咩食譜網？有咩食譜網推介？

食咁多調味料,睇住身體呀

bob‘s your uncle

咁多香料煮條撚呀

其實除左個別菜式好多時都係用果三四隻姐
反正你係歐洲應該可以輕鬆搵到不如買幾枝玩下

但bob 's your uncle 煮親都成日，而且我仲要係北歐，我想一煮一粒鐘就煮得完既食譜，而且毒丁自己食

咁烚下薯仔蕃薯，現成意粉醬炒下pasta又一餐 頹皮

aeon $12買定一堆調味料你慢慢整

我睇開chef john煮食片
揀下就見到都有好多唔難既食譜

再唔係Buzzfeed Tasty既食譜都幾簡單啊

可以參考lee個

佢有個獨男系列, 超簡單就整3個餸

我以前住澳洲跟依個煮

簡易食譜- 基絲汀: 中西各式家常菜譜